韓國瑜車隊突現身西環 韓國瑜落車後不發一言進入中聯辦

正在香港訪問的高雄市長韓國瑜上午與特首林鄭月娥會面後，下午出席在會展舉行的高雄市經貿簡介會，及至下午5時半左右，車隊令人意外地現身西環，韓國瑜落車後不發一言，徑自進入中聯辦。

媒體記者未允許跟隨進入採訪，但預料韓國瑜會與中聯辦主任王志民見面。

韓國瑜下午出席在會展舉行的高雄市經貿簡介會，指高雄的漁農業界在會上簽署七項合同，總值近23億元新台幣。他對香港入口的農產品當中台灣只佔3.6%感到震撼，認為台灣過去忽略香港市場，未來希望可以將佔比升至一成，認為是合理及可以達到的目標，又希望高雄香港兩地一家親。

韓國瑜無回答有關一國兩制、九二共識及會否參加總統選舉等問題，強調今次是經濟及情感交流之旅，又指無法比較今次訪問的規格，只感到非常熱情，氣氛非常融洽。

做咗三個月咁快去中聯辦述職?

點解唔改姓做中國瑜？

根本通番賣國, 你話黎同香港傾生意都講唔通啦, 應該好似果條大除婆咁, 吊銷佢台籍就岩

copy 錯左第一張圖

明修棧道 暗渡陳倉
扮訪港原來真正原來係為左呢樣嘢